其實政府開記者會成日遲到，不如下次再遲到，記者拉隊走人算啦

你話朋友約出黎遲少少無所謂
但而家政府記者會
慣成例遲，咁大官威
無尊重過市民同記者
不如再遲到就拉隊走人啦

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

基本禮貌都無～開離做乜